每星期準時示威，見到警蛆準時逃跑，準時俾捉百幾人。

又要攬炒但又要怯警。咁耐一個警蛆都無死過。